msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Down As PDF v2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-02 13:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-02 14:00+0800\n"
"Last-Translator: 荒野无灯 <admin@ihacklog.com>\n"
"Language-Team: 荒野无灯 <admin@ihacklog.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\htdocs\\wordpress\\wp-content\\plugins\\down-as-pdf\n"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/addf.php:24
msgid "Permission denied!Please log in as Administrator."
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/addf.php:30
msgid "<strong>font</strong> param is required!For example: ?font=the-font-name.ttf"
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/addf.php:42
#, php-format
msgid "Error: font file <strong>%s</strong> not exists!Pllease upload it to the dir:<strong>%s</strong>"
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/addf.php:50
#, php-format
msgid "<p>Good luck,the font <strong>%s</strong> has been added!</p>"
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:76
msgid "Error: header already sent! Please contact the site administrator to solve this problem."
msgstr "错误：HTTP头部信息已经发送！请联系网站管理员解决此问题。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:86
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:94
msgid "Please do not leech."
msgstr "请从本站下载。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:105
msgid "OOPS! this post is not allowed to be downloaded currently."
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:120
msgid "OOPS! Post does not exists."
msgstr "Oh,No! 日志不存在！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:128
msgid "OOPS! This post is password protected."
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:133
msgid "OOPS! This post is currently not published."
msgstr ""

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:166
msgid "Oh,No! What are U doing?"
msgstr "Oh,No!你想干神马？"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/generate.php:381
#, php-format
msgid "<h2 style=\"color:red;\"><strong>Copyright</strong> :</h2><br />All this contents are published under <a style=\"color:red;\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 2.5 Generic License</a>.<br />for reproduced, please specify from this website <a style=\"color:green;\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\"><strong>%2$s</strong></a> AND give the URL.<br />Article link：<a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">%4$s</a><br />"
msgstr "<h2 style=\"color:red;\"><strong>版权声明</strong> :</h2>本站遵循 <a style=\"color:red;\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/cn/\" target=\"_blank\"> 署名-非商业性使用-相同方式共享 2.5</a> 共享协议. <br />转载请注明转自<a  style=\"color:green;\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\"><strong>%2$s</strong></a>并标明URL.<br />本文链接：<a href=\"%3$s\">%4$s</a><br />"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:96
#, php-format
msgid "Error:%s is not writable!"
msgstr "错误:%s 没有写入权限!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:123
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:328
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载PDF文档"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:144
msgid "Hacklog Down as PDF"
msgstr "Hacklog Down as PDF"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:156
msgid "is this post allowed to Down as PDF ?"
msgstr "此日志是否允许下载PDF?"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:157
msgid "allow down as PDF"
msgstr "允许下载本文为PDF文档"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:283
msgid "Download this article as PDF"
msgstr "下载此文章的 PDF 文档"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:288
#, php-format
msgid "Note: To download this article as PDF, please visit <a href=\"%s\">this post</a> to download the file."
msgstr "Note: 要下载此文为PDF文档, 请访问 <a href=\"%s\">原文</a>下载。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:322
msgid "Cache cleared."
msgstr "缓存成功清除。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:380
msgid "Saved changes."
msgstr "保存"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:399
msgid "Hacklog Down as PDF Options"
msgstr "Hacklog Down as PDF 选项"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:404
msgid "Link text"
msgstr "链接文字"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:413
msgid "Download type"
msgstr "下载类型"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:417
msgid "Show in browser window"
msgstr "在浏览器中显示"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:418
msgid "Force download"
msgstr "下载"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:425
msgid "Place to show the button"
msgstr "要在哪里显示下载按钮"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:429
msgid "Post"
msgstr "日志"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:430
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:431
msgid "Both Post and Page"
msgstr "文章和页面"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:438
msgid "Main Font"
msgstr "字体"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:456
msgid "Main font size"
msgstr "字体大小"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:472
msgid "Font Subsetting"
msgstr "嵌入字体子集"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:476
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:477
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:479
msgid "enable font subsetting can reduce the size of the PDF file created but that is very slow and requires a lot of memory."
msgstr "启用嵌入字体子集可以减小生成的PDF文档的大小但是这会使得生成PDF的速度变得很慢而且会消耗很多的内存。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:485
msgid "Enable Cache"
msgstr "启用磁盘缓存"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:489
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:502
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:490
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:503
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:492
msgid "enable disk cache or not."
msgstr "是否启用磁盘缓存。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:498
msgid "Use CC license ?"
msgstr "使用CC协议？"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:512
msgid "Save Changes"
msgstr "保存"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:521
#, php-format
msgid "Current total cache size: <strong>%s</strong>"
msgstr "当前缓存总量: <strong>%s</strong>"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:523
msgid "Clear cache"
msgstr "清空缓存"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\down-as-pdf/hacklog-down-as-pdf.php:530
#, php-format
msgid "Current TCPDF Version: <strong>%s</strong>"
msgstr "当前 TCPDF 版本: <strong>%s</strong>"

#~ msgid "Down as PDF Options"
#~ msgstr "Down as PDF 选项"

#~ msgid "Main options"
#~ msgstr "主要选项"
